(荃灣撚入) 食亞玉定贊和？

屌你老未
三蚊雞一碗豆腐花
鬥撚左幾年
真係搞手淨係想打個和？

亞玉
贊和

乜唔係話亞玉係黃嘅咩？

有d咁既事？

係啊

得罪講句 聽個呀姐有鄉音咁 以為藍藍地
要食返碗反省下

贊和好撚賤 支那人開
成日開喺生意好嘅豆腐花鋪隔離頂爛市
頂死咗幾間
係阿玉蝕錢都要同佢撐到行
靠元朗分店賺錢嚟養荃灣分店

聽講贊和仲專登塞死阿玉條喉
搞到人地之前做唔到生意
再加上阿玉係黃
所以無論如何只食阿玉

俆記點心老細都有鄉音啦

贊和頂爛市頂到其他豆腐花鋪執笠就會吊返高個價嚟賣
同埋阿玉其他分店好似好食啲 要頂爛市所以冇咁真材實料

丫玉 黃

支那人做生意

梗係啊玉！
又平又黃

一定係亞玉架喎

一定唔會食耍賤招個間 就算唔駛錢都唔食

大財團係好撚陷家剷

咁啱遲啲要過荃灣 整返碗亞玉先

前兩年係鬥到賣兩蚊碗
兩邊都勁長龍

雖然兩間都唔好食
但點都要食一間就一定係亞玉
先唔講黃藍
因為未黃藍前我已經唔食贊和
岩岩開果陣贊和搞亞玉，好鬼冇道德

亞玉黃 同埋落料重手啲

之前試過一次贊和 花奶豆腐花得兩滴花奶 我嗌冷嘅豆腐花個阿姐比熱嘅我仲要屌返我轉頭話都比咗你啦仲想點

外區人唔記得 左邊定右邊係阿玉？
淨係記得食過右邊果間
下次再食會留意只食阿玉

右邊阿玉

又問問過幾多次呀

成日經過都見贊和條隊長啲啲
有時見後生仔排贊和真係想埋去屌醒佢地

只食亞玉

樓豬係咪無聽過有鄉音嘅口號
有無鄉音唔係重點，重點係個人嘅取態

右

亞玉之前1月1出$1豆腐花，我仲專登去咗食
有banner寫住「黑白是良知」配圖芝麻糊豆腐花
自此以後一直都食亞玉（右邊嗰間）

不過依家佢疫情衛生轉用膠兜，要加$1